有無發現呢個月中西區好多特別交通意外？

自中環灣仔繞道通車後
中西區多咗好多特別交通事故
撞地鐘，反電車，巴士衝行人路，船撞碼頭
會唔會同入口外觀設計有關？

利申，本人純粹尻噏

會展隻海龜用途係鎮守香港風水
係英國人為香港報既局

而高鐵個蛇頭係中共用黎破香港既風水局
令香港唔再繁榮安定

妖道通左車之後，海龜道氣比妖道剎斷，經妖道流走

所以香港都應該molamola